有冇巴絲對愛情唔渴求

人愈大發覺其實無乜意欲去追求愛情
有就有,無就無,覺得無乜所謂

只係敗者諗出黎既好聽D既講法
不過我係

點解係敗者?
我覺得成日怨無拖拍又自視過高既人先算失敗

係，金錢時間付出太多

冇條件渴求

女人呢樣野有又煩,冇又煩,咁又何必去強求呢?

孤獨求敗